我正式宣布馬明同Sammi先係香港最後一個童話

一個老公出軌 選擇原諒，陪佢走過低谷
一個戴哂綠帽 不旦唔停工，言談仲擁護女方，又錫屋企人
不如馬明同Sammi係埋一齊啦⋯⋯

cuz people just want devastating love

點解佢要停埋工
用工作麻醉自己先唔會亂諗野

屌，咁咪即係反鎖姦夫淫婦係廁所嗰個日本故嘅翻版

其實2對對方都秒原諒
呢d根本唔係愛情....
深愛既人唔會咁既反應

你估揸波嘅習慣咁易戒甩咩

好男人同好女人都係用黎比壞女人同壞男人洽的
It’s sad but it’s true

好撚心酸...

A定D 唔準諗即刻答

無限既寬容就係縱容...

Sammi結咗婚都仲可以理解
馬明真係唔知做乜鳩仲唔分手，貪佢乜撚嘢